高燈問題

究竟香港啲人，幾時變成係大陸咁
全程開高燈射住做乜鳩？
由其係上水元朗八鄉一帶，又唔係無街燈，真係痴撚線。

喺隧道開先攞命，真係標眼水

其實阿蛇係咪可以做下野

依家啲新車大燈係特別光
人地唔一定開左高燈

有得較燈影.,

D人較auto

SUV + LED，怪佢又唔係唔怪佢又唔係

啲人成日開高燈

完全望唔到後鏡 痴線